呢期光頭警長咁出位，真係拎出黎祭旗既好選擇！

職位低，名氣大，夠蠢，最岩祭旗

1

想睇佢微博向小粉紅求救

依家得戚到林鄭都敢屌，準備做comdom啦

小粉紅最叻見風轉舵，彩佢都有味啦

ching係咪bot黎？

仲好飄飄然添

栢林仔

條傻仔唔知比人捧得愈高就愈危險

抵啦

林鄭雖然係廢，但係都未到你呢件大陸佬呀吱呀咗

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

【行動Post】11月活動集合：拋磚引玉

國際戰線，兩面夾擊！
抵抗中國魔掌，需要你課金支持！

一、遊說戰線：
中共一直斥巨資，僱用遊說集團在華盛頓進行統戰，收賣美國政客及團體，左右美國政策和輿論。單是華為2019年第3季的遊說支出，就達到176萬美元。董建華的中美交流基金會，過去五年在美國支出近300萬港元。
組建香港人的遊說團隊，請支持大專學界及香港眾志眾籌計劃！
香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、輿論戰線：
香港民主運動和抗爭，不斷受到中國造遙抹黑；中國媒體、英文五毛、投共白人，不斷在網上製造不利香港的輿論。為了令香港人不被代表、為了令外界清楚知道香港清晰的民意；
香港需要一份科學、具公信力的民調來反映真相。請支持：
【我們香港人】倡導計劃

邊度傳出黎?
新聞唔見有